你上Netflix，收视率最高的节目是那些未解之谜，或者是连环杀手的档案。 你是尤达还是达斯·维德? -第89期:黑暗面|Brian Gallagher | 2020年8月26日|鹦鹉鹦鹉 
 例如，我们没有看到雌性虎鲸只从雌性虎鲸那里学习特殊行为，并只将这些行为传递给其他雌性虎鲸。 不，动物没有性别——如此浪漫的事实|凯琳·奥康纳| 2020年8月26日|鹦鹉鹦鹉 
 在观察到的99例死亡中，21例可归因于杀婴，而且总是由女性杀手所为。 雌性鬣狗杀死自己氏族的幼崽|卡罗琳·威尔克| 2020年8月25日|科学新闻 
 鱼龙可能是在咬住thalattosaur并猛击头部时弄伤了自己的脖子，鳄鱼和虎鲸就是这样在没有特别锋利牙齿的情况下撕扯食物的。 2020年8月20日，科学新闻，这条鱼龙在吞食了一个几乎和自己一样长的生物后死亡 
 他们在接受治疗的志愿者身上产生的免疫反应表明，保护人们免受致命病毒感染的疫苗可能即将问世。 2020年7月24日，蒂娜·赫斯曼·赛伊|学生科学新闻 
 巴里带我看了他的房间——一间卧室，可以看到河岸州立公园和哈德逊河的美景。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 这位想成为教皇杀手的人喜欢出现在镜头前，意大利的媒体也很乐意帮忙。 教皇射手阿里·阿卡非常奇怪的梵蒂冈访问|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月29日|每日野兽 
 研究人员更接近于智胜杀手。 William Boot 2014年12月28日| Daily Beast 
 他们挥手示意两名警察停下，这两名警察跟随被指控的警察杀手进入了地铁。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 在他招供的过程中，他提供了一些只有凶手才应该知道的细节。 美国司法系统如何对待残疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野兽 
 但是凶手的刀和瘦削肮脏的手指不允许他的身体改变位置。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 凶手走到大门西侧的灌木丛中，用肮脏的手指劈开树枝。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 他戴着手套的手指同时抓住了乌贼墨菲和杀手西夫。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 我留在这里是因为如果这是我能做的最后一件事，我要让你相信我不是杀手。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 现在注意看凶手那双发光的手——这个人自从卡尔森被杀后就一直在模仿“眼睛”。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种